【「食」得好密】上月一齊撐枱腳？黃心穎稱呼安仔「brothers」

許志安與黃心穎本來大攬都拉唔埋，年齡差距逾廿載，男的有「童話式嬌妻」Sammi，女的也有「筍盤男友」馬國明，所以過往即使心穎明目張膽在IG貼與安仔合照，大家都只會當平常事，不會覺得有問題。
但自從「安心偷食」事件不斷發酵，網民亦開始翻舊賬，《蘋果》日前已發現「安心」幾乎月月見（相關新聞：
根據相片上載日期顯示，「安心」飯局發生在上月1日，當晚兩人雖然沒有一齊和店員合照，但就分別與店內職員影相，明顯有所避忌。當時菜館人員未發現「安心」關係，還在社交網開心留言：「嚟XX食飯，順便撞星星#許志安#心穎BB。」有人貼相後還在IG story貼文寫：「當時佢（許志安）係同蔡一智嚟㗎」。其實這間菜館向來吸引不少明星幫襯，如黃子華、林嘉欣、吳岱融、周家怡、陸永等等，所以「安心」當晚一齊去食飯，店內職員都好難察覺二人的曖昧關係。
另外，有指「安心」其實已暗交兩年，在安仔公司同事的IG上，亦發現心穎原來在2017年已成功埋堆，與安仔、阿Ken和男同事合照時更表情多多，伸晒脷，非常鬼馬，當時心穎還興奮留言：「hahhaha good times. brothers」。

安仔和心穎上月又一齊去九龍城一間明星飯堂疑似撐枱腳。

我稱呼黃心穎chicken

即係屌屎忽？

契哥契上床

雞